強烈要求連仔，係時事台分做 戰況台 同 戰略台，太多post真係好亂！！！！！！！

首先至少開有一個台係講 最新戰況

其餘就戰略討論

因為真係好亂 好多post沉左底

請推

連狗，你肯停新ac注冊未我唔想再有人因為睇放負po而死，當我求下你

其實時事台同政事台有咩分別